香港人為搵錢係咪冇乜道德底線？

狗都要租俾人？仲要老狗？

仲話咩撐香港人，係咪為搵錢搵到傻能左？

1

冇

痴鳩線

2

3

點解要遮IG id

gf都出租啦有咩問題

on9,我幫手照顧隻狗應該俾返錢我，仲問返我收租

分享埋俾你又點話

口口聲就話狗醫生

當隻狗係件貨咁租出去

咪啫係雞

啲雞自己自願

隻狗唔係

你當一半有一半冇

但係件狗乸好大波下

可唔可以租右邊條女

4

貓狗cafe冇問題
出租狗就唔得？

邊個話冇問題？

6

以前外國讀書考試period個陣
學校會請啲狗仔黎library同啲人玩
等啲人溫書唔好咁大壓力

痴L線
12-13歲嘅老狗都仲要比無腦主人拎黎消費

你又知隻狗鍾意比人摸，動物傳心師？

另外想問有邊隻狗唔鍾意訓教？

做佢隻狗仲慘撚過做食屎狗

從來狗醫生呢樣野係義工黎 並唔係一門生意